我想法官閣下沒有誤解我最後的話，也沒有人誤解。 查理斯·g·戴維斯先生的考試程序報告。 他被控協助及教唆解救逃亡奴隸罪 
 “如果你誤解了我的意思——”弗朗西斯科開始說，但他的表弟以更加輕蔑的口氣打斷了他。 Love-at-Arms |拉斐爾薩巴蒂 
 吉爾曼夫人對生育和養育孩子的態度很容易被誤解。 婦女作為世界的建設者|弗洛伊德·戴爾 
 “你又誤解我了，”朱利安勳爵喊道，他既關心又氣憤。 布拉德隊長拉斐爾·薩巴蒂尼 
 任何不碰巧聽到或注意到這句話的人，幾乎肯定會誤解蒂娜的出身。 充分展現|威廉·阿切爾